Signal普及化：Sticker 製作/收集｜不斷更新

畀多啲誘因大家轉場，每日搬少少，識整可以一齊整／搬，主要都係由Tg/What'sApp搬過去。

1. 大家盡量留Tg/What'sApp sticker link會方便少少
2. 亦可以留低想要邊啲Sticker, 有時間就做
3. 如有現成Signal Sticker都可以填落去

Sticker List:

連登 Signal Sticker官方已經整緊，見下Post #1
連登幾時整Signal 專用嘅Sticker

Push

lm

幾時有 lihkg / hkg x docomo chick

點喺wstick過入signal?

lm支持

Lm

跪求巴打整連鼠

推

有無教學點轉啲過去

必推
跪求machiko 兔兔sticker

Telegram sticker to Signal
1. 搵Sticker嘅tg link
(上website搵 / 直接喺tg 開返出嚟：setting> stickers > sticker側邊三點)
2. Tg 搵@stickerset2packbot
3. Command: /newpack
4. Paste link
5. Command: /finish png 512
6. Download .zip file and unzip
8. Signal Desktop Ver. : 上傳/製作貼圖包, upload .png/.webp
9. Done.

What'sApp sticker to Signal
1. 搵Sticker link, down落嚟, unzip file
2. Signal Desktop Ver. : 上傳/製作貼圖包

推推推

有冇gif圖

好想要郁嘅得得b

推呀 joke bear

想要連豬GIF

Same

Pish

push

推gavin, bobby

留名！！

已轉會

LM

好想要返pop team epic

想要連貓連鼠

唔錯

LM 等緊Bobby hill

梳醬doll

點樣可以gen tg set stickers出黎搬去signal?

Gogogo

坐等白熊！！！！！！

想要識郁嘅低低b

Sticker list未有囉

白爛貓

想要一個日本小朋友跳舞個樣串柒柒既sticker

會唔會有
Sho chan doll
既sticker

想要plasticthings!

集氣求Bobby

唔係嗰個喎

屌！！！！見到！！！！！

有無之前 電影金句像素板個sticker

我自己收集左好多
ios 點整上去

留名

好勁

試當真有無又唔叫

Pepe 都仲未有

感謝樓主咁有心

得一set無字既，有字盞鬼啲

想要天線得得b

up

跪求多啲muglokchicken

想要熊大

好想要郁既天線得得Bwhatsapp戈到都搵唔到一套 全部都係d friend傳黎傳去收集返黎
跪求大神們！！！！！！

幫你推

Agree 唔郁嘅都想要

加油

好正

Kakao frd

#86有唔識郁嘅

唔係呢啲

Pushhhhhh. Go and use it

女朋友中意peach and goma
跪求高手整

我都想要天線得得B

感謝神人

好好玩

己經有啦

推一推

想要動態sho Chan doll

之前自己整咗啲同friend自己玩嘅stickers 冇link 有冇人知可以點轉過signal

同問 自己整左成set 熊仔

推梁家輝

跪求好想兔sticker

pushy

Sadayuki得wstick link
有無全能嘅連登仔出手

一打開見到大大與小妹, 即刻熄鬼左

留名等gif版天使得得B

我而家有line嘅sticker apng檔 普通sticker png檔就咁upload 就得 但apng檔(識郁嘅佢話唔係正方up 唔到 有咩方法解決

想要sho chan

正呀

唔該曬巴打

用ezgif crop同resize

signal要apng 細過300kb同細過512x512

好多sticker好開心

啲人點整animated sticker?

整sticker嗰陣係咪一定要逐粒揀emoji

Pepe

FYI

docomo雞 未有

想要「肖阿咪」

想要sho-chan doll好QQ

愈黎愈多

想問吓signal人名隔離個人仔係咩嚟

想要 大大屌小妹果set

整咗7個 頂住先

太好啦 搵咗勁耐 終於搵到pepe仲以為大家唔記得咗佢

天線得得B

試當真

留名支持push

天線得得B gif!

推撚到豬閪仆街

感謝

之前wts save咗一堆跳舞嘅on9 gif 超想搬曬去signal

巴打

support!

幫推好人一生平安

想問有冇人會整到sho-Chan 嘅gif落signal？

一下搞掂 好爽

唔知有冇人整咗 啱啱整咗個combine版嘅得得b

有冇巴絲知呢隻熊仔咩名，同埋有冇signal版

犀利 唔該哂巴打

跪求三眼仔

加油，期待gif版

Gchi

shibafat

天線得得b條link會連去白熊個到，有無清可以貼link係到

點解無得online備份... 無啦啦唔見手機咪咩都無哂

係

我都好想要呢隻嘢

求fat shiba

超中意，好得意，仲有蜜桃貓

Pish!

有無巴絲可以幫手整懷仔

推post 好正呀

用reverse image search話係叫小熊貓一二

Pushhhh

係喎，唔該絲打等動態版

正呀～
有啲人就係唔捨得WhatsApp 啲貼紙

巴打i love you

拎咗，唔該晒

求lulu豬同三眼仔🤡🤡

Tui

推 我都好鐘意

等緊gavin郁版！

推呀！！

想問吓係咪未有人整郁嘅得得b
係嘅話我依家整

推！ 想要著白衫 gavin笑住彈下彈下比兩個手指公嗰張gif

整左一組sticker，希望各位巴打絲打多多支持
佢叫奴隸獸，係隻成日要ot打工仔

白熊 Joke Bear 唔郁版
唔知有無人整咗
有150個

正！LM

Bookmark

有無人有docomo 雞sticker

兔美子

好正
差唔多都齊哂

睇22樓，有link就整得

求Pokémon

正

正啊

唔講句感謝大大分享對唔住

終於有

support

你個名 siu4

想問點樣係whatsapp拎sticker link

有無人識點 export WhatsApp default 嘅 sticker?
有幾個好中意用 想帶埋去 signal 到用

類似呢啲

好想要識郁

推阿！gavin

想問下ios係咪用唔到？

求gavin

有無大佬寫個script專搞animated
而家手動個效率好低，Signal本身個限制好煩

可摸耳upload埋tg sticker list個tg冇乜sticker好悶

跪求多啲memes stickers

多謝 建議樓豬加#Hong Kong

想要呢隻貓貓嘅系列

有無WhatsApp痴線兔兔

跪求toy story

跪求多啲spoiled rabbit同usagyuuun

應該無問題!?
但係發現呢個都有其他人做咗
你上番第一頁入條link入面睇表

set 長輩sticker都唔work嘅

求連鼠同docomo雞

我撳入去係空白一片 就算download 完都係顯示冇
Link入邊嘅試過都係咁

等左一日終於有好耐

我撳入條link係空白一片 download 完都顯示唔到

其他sticker都係咁?
幫你push
留名學野 我估問題不大

我都係用 ios download 到 你試下再開多次 佢有時未必load到

其實tg早就有人整好晒啲sticker
何必因為Elon musk去用個完全未發展過嘅signal？

跪求整小肥柴既stickers

兩個可以同時用
有一日遲但一個出問題都可以繼續
同埋你可以用係唔同group

TG好多啲圍爐group 咩美股集氣區之類 學野笑下都好
以前whatsapp都唔會有 所以其實signal係replace
你以前點用whatsapp 就點用signal
同時繼續TG 無沖突的

鬼滅！

做福人群

我啱啱重新開機就用到

支持

Yes same.

我重新開機就用到了唔該你先

支持 幫推

去到最後都只會係有一個留得低
始終佢哋可以話係同一種軟件打對台

個人鐘意TG
但tg其實對唔想研究既人來講好難用
所以一直唔多人轉
Signal唔洗諗先咁多人肯用

有冇巴絲打知道個apng太大可以點解決

推, 無痛轉移至Signal

感謝大大無私的分享

跪求愛生事家庭嘅圖

想要貓貓sticker

整咗spoiled rabbit 有113個

LM G持

想要白爛貓

辛苦哂咁多位巴打

多謝咁多位巴打/絲打
而家signal已經等於whatsapp

有咩唔同 除咗多個channel之外都唔係太多嘢要研究啫

LM G持！

求尷尬而不失禮貌假笑boy系列

點先可以重新排過sticker嘅次序 唔想新加永遠係最頭

推到有

正 lm

有冇呢set嘅animation版

我都係

safari開喎

有冇大大知點做

係啊，但都空白

可以唔駛 不過會少少煩
有時要crop/resize/轉檔/compress
手動搞死人，所以都留名等高人出手

樓上有人試過重開機之後ok
俾你參考

邊個搵到個教學

唔使鬥
唔係whatsapp已經好好多

你試下重開機啊！我重開完之後就用到了

重開機

我都好鐘意佢啲圖

辛苦各位巴絲打 見個list兩點幾都仲update緊

我無教學 只係睇住
佢要求512x512 apng 300kb
跟住咁整 因為之前有啲sticker係
gif或者webp嘅格式 signal唔俾直接轉
所以我手動整要處理下 睇 #154

同求輕鬆教學

屋企冇電腦

有冇人幫幫手整呢個pepe

可以用嚟將 gif轉做 apng, Windows, Mac, Linux 都有

但係如果張 gif 圖本身太多 frame, 例如同一張frame 重覆出現 10次，就要用ezgif 或者其他 gif editor 手動 delete 咗重覆嘅frame同時延長剩低個frame嘅時間

假設張 gif 有 30 格，每格delay 係2 ms，但係其實係 6張圖每張圖重覆5次，咁delete咗重覆嘅frame 之後就要將剩低嗰6格嘅delay改做 10ms
咁樣張gif 同埋轉咗做 APNG之後就唔會oversize

想要卓韻芝個唔好啦gif

有冇連鼠

搞掂

第一次整郁嘅sticker 唔好見怪

有其他想加嘅話再同我講

我係resize到cut到細過300kb為止 或者大少少嘅會去到再整細佢 不過唔知點解明明我整左20幾張sticker 出到黎得返17張

建議可以係電話將Signal同whatspp調位
手勢習慣開whatsapp就會變開signal

可以睇吓 #380 幫唔幫到

lm g持

仲未搵到香港加油既sticker

整多左個胖虎

之後係隻叫nana嘅貓

流明一身蟻

估唔到連193stickers都有

推得太慢啦

有冇Gavin既sticker

Google form入面有

連Zeno都有

可唔可以開個stickers group

想要

Signal我~

Signal嘅Sticker係咪冇得執位？

求死肥婆sticker

想要水彩Icon呢set

想要大量gavin thomas(尷尬而不失禮貌的微笑個小朋友)

試過用mac版signal有方法整

jeng

set同set排序就有
去已安裝sticker嗰版 長hold你想郁嗰set就可以排
一set入面就應該要整嗰陣排好晒

有冇gif版

冇反應嘅

想到韓國妹妹權律二Sticker

呢個正

咁唔知喎 我長hold佢震一下就郁得

ios定android

我用an

你班低b仔

整咗set侵侵

即用

跪求sho chan doll sticker

點樣將自己嘅stickers轉過去

Tg我follow 好多channels gps and bots, 太撚混亂

好堅

我隱藏身份用黎鳩up 唔想mix埋其他

想要pop子與pipi美

想要爛爛貓 有無人整？

跪求肥柴一系列

想要line隻 塔仔不正經

轉場

Ok y

求hd動態連豬&狗

希望快啲有清拍片教學

柴之介好似錯link, whatsapp sticker 黎

你係咪用哩個download d sticker落黎？
我係iPhone見到係郁但電腦唔係郁

跪求Twitch emote

好好用呀
仲方便過wtsapp, 可以成套down
Wtsapp 898

High sauce

留名down sticker

好容易安裝

正呀喂

有冇Ca姐sticker?

跪求fb message 郁得好快個隻兔仔

想問下可以點刪stickers?

Support

Lm支持

有無呢set?

P U S H

drive 條list咪有囉

你哋係咪玩到個官網死撚咗

Signal係咪冇chat background？

希望signal快啲改到啲sticker pack可以排序
好混亂，要用uninstall嚟執位

超正多謝絲打

signal裏面開貼圖list長撳有得拖拖拉拉
唔知幫唔幫到你

求Jessica sticker

唔得喎我ios

呢set 叫咩名

有冇sho chan doll🤤

已經有～爬文

跪地hi 插沙求machiko 兔兔sticker

跪求粗口鸚鵡

求貓貓蟲capoo

求100%bear and rabbit

跪求TG個AKIO STICKER

有冇 Bobby gif

唔洗客氣，我都好鐘意machiko

有無船梨精sticker

有冇識郁嘅連狗link？

呢隻嘢叫咩名？

sho chan doll

有冇呢set

thx 絲打

推，正野

想問下有冇得自己整？

絲打可以整埋 豆卡頻道 / 貓貓蟲？

點解UPLOAD 24張APNG...預覽時冇事
dl完得20張可以用..食左4張
重新UPLOAD都係咁

多謝樓主

求line friends

推呢個

幾時有白爛貓

Oversize?

支持！

拉

冇OVERSIZE UPLOAD成功架
但UPLOAD SET好哂
DL果時就少左4張

入到個網空白左
得我一個係咁

Signal用左2日 ok喎！

想請教下，我發現網頁版睇唔到手機嘅msg 做唔到同步，請問有冇方法解決到？

未down blackpink set sticker

白熊好正
戀愛的感覺

Signal sticker個網係咪死左

想問下signal有無得send gif sticker

LM!! 好想要齊d嘅得得B gif Po攬攬個d勁得意

我都好想要蜜桃貓

白爛貓賣sticker搵食, 咁樣轉佢過黎其實會影響到佢
不過又好想用

有呀

Line有買佢啲貼圖

有冇link

請求巴打整柴狗君既signal sticker

link：

求shiba fat

你去LINE買STICKER支持佢先啦...

每次F5個excel都會嚇親 啲sticker更新得超快

原作者有link

再推 出多d

Push!

Line我有買呀

推！

有冇人有嗰隻藍色嘅咖波

啲sticker有冇得較細少少

試當真pack入面有

雖然有機會阻佢搵食但唔用LINE又用唔到D STICKER 好矛盾
所以我會照搬同買

點可以冇燦神？

等緊連登sticker

過兩日應該會有更新出埋chat background

好正
如果lihkg animated有高清版就好

我自己有畫啲公仔同gf一齊用
請問點搬過去？

點down tg animated sticker落來? 用個bot會出error

有冇巴絲整咗 好想要呢隻野

搵到link 但係Tg load 唔返個sticker pack

大推

Signal sticker個網好似有

有冇ching整鹹濕佬自我修養嗰set

想知隻嘢叫咩名

新一年新開始 大家一齊轉尻哂佢

signalsticker好似死埋
係唔係太多人用緊

仲以為公司block左
多人用係好事

想問有冇李嘉欣恭喜stickers?

唔太記得 琴晚睇個陣碌下碌下就見到佢

求白爛貓

有冇人幫手極渣弓這隻既sticker, thanks

好似叫Sadayuki

越來越多人用

剛剛整咗個Signal版既" [燈神]麵咪媽" 有興趣既朋友可以下載黎玩吓😃

有冇周星馳stickers

開始多人

請問我有條link

點樣可以dl落電腦？ 我㩒極都淨係可以dl落電話

搵到喇

Signal我

想要pp子

跪求usagyuuun

唔洗啊
用電腦signal版
再將gif變做apng就得

呢個幾正

推

另外想問下有無得轉background?

好似話嚟緊個更新先有

應該係呢個page度？你再試下

上網搵到， 豆卡我唔識，sor

想要po攬 Tinky Winky果個🙈

#yup幫推，有用

有素材再整

多謝大佬

咁我講返詳細啲，啲sticker可以較位

喺chat個sticker介面㩒右下角個+號

之後就會入到呢個page，長㩒sticker嚟拖動就可以調位

IOS禁實都係無反應....

仲用緊WhatsApp?
係時候轉Signal 啦
全港第一個大型Signal Group嚟啦
幫個靚手 follow+share 下個ig page
有興趣嘅 喺IG DM我地啦

咁可能真係得an機得

強帖留名

想要反應過激的貓，有冇巴打做到

有冇多啲小肥柴sticker

啱啱整，用住先？

頂，白底

Signal sticker暫時缺點係低清，希望日後改進

有無教學

pin好似有 但我未試過

有無依套?

求sho Chan doll 動態sticker

Pepe有未？

用住先整番冇白底

有冇卓韻芝個唔好啦

轉

TG有得開"Folder"
用唔同Tab去分開睇chat,同channel
organise好多

係wtsapp到開個新chat, sd哂啲想要嘅sticker落去, 之後滙出個對話, unzip個file之後就會見到啲webp format嘅sticker

push, 感謝樓主同咁多位巴打
一齊努力轉多啲stickers過signal !

好撚多盜版sticker

試試先
唔該哂

想要Elmo stickers

開左個group, 歡迎加入

我係個google doc到開唔到長輩圖個set stickers 有冇人download 到

想要usagyuuun兔

高清連豬, 求高手整

Sho Chan doll

跪求呢隻兔

想要黑人小朋友考試

有無usagyuuun

Same here

有無baby yoda stickers

大把啦
有冇佢？

Tg做唔到WhatsApp 咁方便同簡單 所有年齡 都識用

有用po

有識郁嘅Gavin未

之前wstick整左果堆outpu出黎係*.Json檔，唔知有冇方法轉得返做jpg or APNG/WebP

想要識郁既Bobby

想要白爛貓

利：line有比錢買

認同巴打所講 wtsapp/signal 定位就係極簡，任何人都方便用，入去既目的就係雙方溝通，唔做其他野

無左可怕嗰個，嗰個好得意

可唔可以幫手整Usagyuuun小突兔

我都想要

跪求pepe個屌你

官網有

為持續服務經營，以保護隱私與簡潔著稱的Telegram宣布明年將在部份訊息頻道加入廣告。

創立8年的Telegram以端對端加密、簡潔介面與輕巧軟體受到用戶喜愛，迄今經常用戶高達5億人。過去Telegram都是靠創辦人暨執行長Pavel Durov的個人積蓄來支付所有支出，但是現在Telegram決定要開始賺取營收。

而Signal係非營利組織

ios same
改唔到次序

幫推
唔該晒各位

pish

iOS，有呢版
但禁實都拖唔到，同埋少你一個交叉制

同男朋友都幾鐘意用小水獺君
整左希望開到

whatsapp一開始夠係非營利，依啲程式user多就會開始營利

集中投資一個app咪搞到而家Whatsapp咁囉
兩個一齊用又唔得
TG睇資訊野 同朋友傾計用Signal問題係邊

whatsapp一開始咪就係signal個班人開發之後賣咗俾fb之嘛

Signal 無得quote 人之後用sticker覆

想問signal係咪冇得用API

FB同IG一齊用都得，點解唔可以Telegram同Signal一齊用

將唔同用途嘅app分開仲可以減低出事嘅風險

LM!

時間問題姐，想要呢個功能咪donate佢留個cm話想要

跪求白爛貓

求識郁既sho chan

有冇人有西九龍中心泳衣女人廣告牌sticker

有無七師傅fans?
想要佢啲sticker

有冇人可以整到sho Chan doll gif版

推推

同跪求spoiled rabbit
tg好多 唔知點搬

無睇pin 自

7師傅

啲人為屌而屌
又情感勒索 話抗爭咁耐叫人轉tg又唔轉
好啦 而家放棄Whatsapp 用signal tg用黎睇資訊抗爭野又屌

推到有人整

有無白懶貓stickers

再次感受到久違嘅香港人團結精神
一晚之間多咗好多好多stickers推動大家轉會
好感動
多謝有份整圖嘅巴絲

我想將呢d動態 sticker轉落signal
但個bot又冇得convert
有冇人知可以點做

好想要郁嘅得得b 全集

好人一世平安

d 貼紙太大 有冇話點可以整細d

多謝絲打

動畫貼圖尚未支援
想幫手搬都搬唔到

點解我個friend share到俾我

我都想知要點整想整下sticker

unwire 無比credit...

如果換機，洗機，重裝 stickers 會在 login 後出現返
還是要重新人手 download 過？

點先可以將line sticker 轉去signal

睇pin

Signal Desktop Ver.佢唔比我入動態圖

動態得咩

唔好比佢停
唔想再用返wtsapp

有無apeach

已po部分爛爛

野生喵喵怪lv13-14同lv15-16條link都係15-16嗰個
btw strong post lm

想要佢bb版

諗住轉line啲sticker過嚟，但用signal個貼圖製造器轉係唔係會搞到全世界都可以down到我上載嘅sticker?

想要hololive sticker

本身我都無

Party Parrot ?

求usagyuuun動圖

多撚到

幹你娘

tg 個d 真係靚d
不過都多謝先，我都等緊呢set

Yoyo果個有無字版就好

係咪可以成套dl?

點解我個signal好似install唔到sticker

12/01/2021 01:50:05 我睇咗啲乜嘢 長輩Sticker
link fail

想問下點解有時開d sticker係手機用唔到
電腦先用到

有冇大神可以整一set for 小丸子🙏🏼🙏🏼🙏🏼

好正 佢ig story po咗

有無人知呢套sticker 叫咩名？ 係識郁既sticker
我WhatsApp 人地send嚟但無名,想搵link都搵唔到

係咪有google sheet整合

唔知係咪裝得太多sticker定signal server問題
而家加唔到新既sticker
去到加sticker嗰頁會show唔到啲sticker preview
有無人都係咁？

有冇"哪有錢你老母"

高質
有啲戇鳩得黎好好笑

有冇人識得整啲進擊的巨人嘅sticker？

辛苦曬

推下
支持樓主

推，求兔兔

連登勝在有樓主

大佬有無識郁嘅🙏🏻🙏🏻

有冇史迪仔sticker

同求

連鼠高清非官方

連貓高清非官方

係愛呀 巴打
代連鼠多謝你
btw 要自己畫?

想問下點樣做GIF STICKERS? THX

鍾意佢既都去買佢line sticker 啦
利申齊全套

連登有愛
一晚時間已經出咗咁多

朋友望住低清版用電腦畫
早出過官方連貓
我覺得佢靚過官方

有冇Trump Sticker

有無人可以整一set飄零燕sticker，我見到本身有set，但唔夠可愛

支持 辛苦晒巴打

有冇ton ton friends 全set

有冇人整周星馳嘅gif

求神人幫手

我要連狗呀！！！！！！！！！
最好識郁既！！！！！！！！！

會唔會有呢隻兔

signal 版好似lag機

Ton Ton Friends

有冇人整麵仔真人sticker

HKG

用電腦版整
UPLOAD無反應

同求
Tg成日用佢地 好得意

lm, 跪求識郁既usagyuuuun

thank you，好正
仲有冇

佢啲animated 好正，好想要

依隻好得意架

推post先

係咪得我見到都doc個標寫Singal

signal sticker好似難搵過tg咁多
好唔方便

想要link

On9想問一條問題 點解我一開條link signal一打開就彈

有冇人整到呢個sticker

我都係咁
再㩒多次條link就得
或者開link之前開左signal先

啲sticker packs有冇得排次序
常用嗰啲喺後面好煩

有冇人有呢個肥仔

我都想要baby yoda sticker

哇！正呀！

得卡通版

pack同pack之間有
追番之前面post 大概廿幾頁 有圖教學
同一pack應該無（有錯請指教）

唔知你指邊個
好難幫你 有無原tg /wtsapp link?

有無高手整白爛貓

add了
勁cute

試咗都係唔得
一時時又down到某啲sticker

有無ching用到tg @stickerset2packbot
去到step 5就話error

一樣

Ching Tg sticker係咪animated?, 佢呢個bot 只可以靜態圖片檔案

你當我私心想大家用tg囉
講真 fb ig 一齊用 最後咪又係ig行先
而家冇勒索你 你鐘意用邊樣咪用邊樣
我只係講我自己睇法

想要link +1 🤤🤤🤤

lm
唔該晒

lm
好想要

係咪去ig search 佢再禁入story swipe都懶

都upload曬巴絲整嘅貼圖，多謝所有整合嘅巴絲們辛苦晒！！

愛麗絲與笨兔兵未有

跪求笨兔兵

留個靚名

想要麵麵sticker

有冇tg收集

有冇童童tg sticker

真係無呀，又唔知呢set野叫咩名

個表有無邊啲係識郁㗎？
同埋跪求電影對白sticker ,好似以前18bit 嗰隻咁

唔好啦GIF 但像素有啲差

有冇貓日line買哂3套但要轉signal冇得用

巴打請問點手動整
係咪話要識python
有教學就感激不盡 冇都唔該指條路行下自己研究

將gif轉做apng就得 但放signal唔可以低過100kb 好撚煩

轉apng

有無人知SIGNAL 點整動態圖?

跪求台灣YouTuber 蛇丸sticker!!!! 我誰🙏🙏🙏

收到 唔該巴打
不過唔知最大size係幾多

請問有無教學點將sticker ?

300kb都得
同埋記得set loop forever

原來300都得 等我仲死cut爛cut到100

係佢啦！唔該哂師兄！

Ok

upload完係咪唔可以改?
整得多好亂

Lm 想要搞笑個啲gif

有冇寡人笑撚咗 嘅sticker

有無ching可以整 你著咗我對西瓜喎 嘅Sticker?

最多300kb 段gif唔好太長

唔得
tg呢方面真係方便好多

GitHub pull request
但係擺上去為乜？ 多啲人搵到定咩

連鼠係咪未有
想要埋聖誕版

有無人整返啲成人用sticker

推
好多有心人

喺WSTicK save低啲圖入相簿
用電腦版signal 整sticker pack

sho Chan 無動態

巴打搵到未

會唔會有回魂夜既sticker

小弟我整咗個網方便大家download 圖整上signal

送比默默耕耘整sticker嘅你

覺得好用幫手推推po~

跪求尷尬而不失禮貌的微笑嗰隻貓

推 謝樓主

可以自己download落嚟再upload上signal喔，少煩但好簡單

excel：天使得得b（圖版）條link錯左

有無人整到呢個識郁既sticker

Share 幾張常用gif sticker比大家 但低像素

同問

我次撚次轉都話我檔太大

我係隔離post都問過, 想再問下有冇高手可以解決呢個問題.
我用ezgif將呢個gif轉apng個時佢自動幫我飛黑邊有冇方法解決

有frd都想要 整咗我成晚
高質gif圖 我一個一個整 但有啲真係太大size
盡咗力 用住先
我記得之前有中文版 但我搵唔到個素材

有無素材link
我可以試下 暫時未遇過

想問吓有無啲咩簡單啲嘅方法可以gif upload變animated sticker?
上網睇啲github唔識用

暫時無
樓主無pin 真係講完又講
只可以手動將個gif
用ezgif 轉格式變apng
正常就可以上載signal
不過signal有限制 最大file size係300kb
有時舊sticker 舊gif會卡係呢個位
所以你要係ezgif 搞完一輪轉埋格式再上載signal

恭喜你 整好一張

我求其搵咗隻鸚鵡gif試
無問題

是 同埋唔好預到啱啱好300kb 我試過293kb嘅gif圖電腦顯示到但電話顯示唔到 要再改細少少先ok

呢個唔係已經有人整咗喇咩

跪求

頭先係網頁亂咁將個gif->other 再㩒返gif-apng 大約重複做咗幾次無謂嘅動作，依家竟然正常返 anyway thanks Ching

我幾個鐘前見唔到有就開始自己試做, 但我依家都好似搵唔到有人整咗

#795

想要連鼠

請問tg 動態sticker 點dl 以上方法唔得

而家整

等咗成年終於有感謝各位有心人同樓主 兒登有愛

跪求bunbear sticker感激你地

求識郁既capoo

我知 因為係我整嘅

有冇人merge埋幾pack
每pack其實有200個位架
add到無位

有無印尼肥仔😂😂😂

求棉花糖戀人動態sticker

13/01/2021 10:28:17 嘅乖巧寶寶1唔work

推多次高清連貓連鼠

有冇海綿寶寶既gif stickers